
                      La cinta esconde mucho más detrás de esta magnifica mezcla de la crudeza de la situación con la una ingenuidad infantil que le da la plasticidad y adaptabilidad de un niño de cinco años. Algunos veréis vestigios del mito de la caverna de Platón, otros encontrarán un elogio contundente a la resiliencia, tan en boga últimamente, o un cuento maravilloso sobre la mágica mirada de un niño y su capacidad para la sorpresa y la curiosidad. La mirada de cada uno será la que tenderá hacia un lado o hacia otro. Un gran acierto que se agradece.
No se la pierda. Os aseguro que no miraréis el móvil aunque vibre. Os atrapará por su tratamiento de la emoción llena de matices y de una veracidad sin aspavientos. Un proyecto que desde la sencillez se convierte en una obra inmensa. (8,5/10)
        
            